[投票]6月9日遊完行有咩做？

齊投票

繼續留守，好似雨革咁
散水第二日返工返學

泛民打手們如有不滿唔好只係負評，要駁返人地要有論點論證論據

原來幾多人都散水第二日返工返學，所以話泛民搞嘅遊行根本失敗

唔好負評我d留言啦，駁下人地啦

泛民打手好垃圾，唔怪得次次遊行都失敗

推一推先

推